{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-90.747222,19.079167]},"type":"Feature","properties":{"hierarchy":["tgn:7404928","tgn:7005578","tgn:1000001","tgn:7005560","tgn:7029392"],"placetype":["aat:300008347"],"id":7404928,"name:xx":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos y Pav\u00f3n"}}
