{
  "id": 1022287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "tgn:hierarchy":[
        "tgn:1022287",
        "tgn:7016581",
        "tgn:1000047",
        "tgn:7002455",
        "tgn:1000002",
        "tgn:7029392"
    ],
    "tgn:id":1022287,
    "tgn:name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
    "tgn:placetype":[
        "aat:300008347"
    ],
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633009
        }
    ]
},
  "bbox": [],
  "geometry": {"coordinates":[-37.3833,-9.7333],"type":"Point"}
}