{
  "id": 1021198,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "tgn:hierarchy":[
        "tgn:1021198",
        "tgn:1001942",
        "tgn:1000047",
        "tgn:7002457",
        "tgn:1000002",
        "tgn:7029392"
    ],
    "tgn:id":1021198,
    "tgn:name":"Concei\u00e7\u00e3o de Jacare\u00ed",
    "tgn:placetype":[
        "aat:300008347"
    ],
    "wof:hierarchy":[
        {
            "locality_id":101952843
        }
    ]
},
  "bbox": [],
  "geometry": {"coordinates":[-44.15,-23.0333],"type":"Point"}
}