{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-55.133300,-33.466700]},"type":"Feature","properties":{"hierarchy":["tgn:1024911","tgn:7002648","tgn:1000002","tgn:1000058","tgn:7029392"],"placetype":["aat:300008347"],"id":1024911,"name:xx":"Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"}}
