{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-93.379167,17.966667]},"type":"Feature","properties":{"hierarchy":["tgn:7412135","tgn:1000001","tgn:7005596","tgn:7005560","tgn:7029392"],"placetype":["aat:300008347"],"id":7412135,"name:es":"R\u00edo Seco y Monta\u00f1a Segunda Secci\u00f3n"}}
