{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.283333,41.333333]},"type":"Feature","properties":{"hierarchy":["tgn:7325829","tgn:7002839","tgn:7001158","tgn:1000003","tgn:1000095","tgn:7029392"],"placetype":["aat:300008347"],"id":7325829,"name:xx":"Santib\u00e1\u00f1ez de Ayll\u00f3n"}}
