{
  "id": 7328180,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "tgn:hierarchy":[
        "tgn:7328180",
        "tgn:7001165",
        "tgn:1000003",
        "tgn:7002793",
        "tgn:1000095",
        "tgn:7029392"
    ],
    "tgn:id":7328180,
    "tgn:name":"Poli\u00f1\u00e1 de J\u00facar",
    "tgn:placetype":[
        "aat:300008347"
    ]
},
  "bbox": [],
  "geometry": {"coordinates":[-0.366667,39.2],"type":"Point"}
}