{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.366667,39.200000]},"type":"Feature","properties":{"hierarchy":["tgn:7328180","tgn:7001165","tgn:1000003","tgn:7002793","tgn:1000095","tgn:7029392"],"placetype":["aat:300008347"],"id":7328180,"name:xx":"Poli\u00f1\u00e1 de J\u00facar"}}
